popo已中計，請堅持

堅持就是勝利的道路

push

推

中咩計?

畫公仔畫出腸都睇唔明
咁撚蠢架阿Sir

拖得幾耐得幾耐，快手完事。

全入狗宿舍放火！

講左好耐喇屌

sir!